"Starting action" = "開始執行動作";

"Searching “%@”" = "正在搜尋「%@」";

"Archive" = "存檔";

"Finished analyzing" = "已完成分析";

"Doing research with Bing" = "正在透過 Bing 搜集資料";

"Unsupported content" = "不支援的內容";

"You declined this action" = "您已拒絕此動作";

"Making a research plan" = "正在製作資料搜集方案";

"Creating 1 image…" = "正在建立 1 個圖像...";

"Any created memories will be retained." = "建立的任何記憶都將被保留。";

"Archive Chat" = "封存聊天";

"Error browsing" = "瀏覽出錯";

"Invalid citation" = "無效引用";

"Read %@" = "讀取 %@";

"Error talking to %@" = "與 %@ 交談時出錯";

"Search stopped" = "搜尋已停止";

"Error analyzing" = "分析出錯";

"Visited %lld sites" = "已瀏覽 %lld 個網站";

"Visiting %@" = "正在瀏覽 %@";

"Unable to find metadata" = "無法尋找元數據";

"Creating %lld images…" = "正在建立 %lld 個圖像…";

"Stopped analyzing" = "已停止分析";

"Stopped talking to %@" = "已停止與 %@ 交談";

"Error researching" = "搜集資料時出錯";

"Error reading documents" = "讀取文件出錯";

"System error" = "系統錯誤";

"Research complete" = "資料搜集完成";

"Stopped creating image" = "已停止建立圖像";

"This can't be undone." = "此動作無法復原。";

"Error creating images" = "圖像建立出錯";

"Talking to %@" = "正在與 %@ 交談";

"Error creating image" = "圖像建立出錯";

"Stopped browsing" = "已停止瀏覽";

"Stopped reading documents" = "已停止讀取文件";

"Visited %@" = "已瀏覽 %@";

"Stopped" = "已停止";

"Unable to find citation ID" = "無法尋找引文 ID";

"Read %lld documents" = "讀取 %lld 個文件";

"Read document" = "讀取文件";

"Are you sure you want to archive this chat?\nYou can view archived chats in Settings" = "是確定要封存此聊天記錄嗎？\n您可以在「設定」查看已封存的聊天";

"Searched %lld sites" = "Searched %lld sites";

"Stopped researching" = "已停止搜集資料";

"Reading %@" = "正在讀取 %@";

"Talked to %@" = "已與 %@ 交談";

"Writing prompts…" = "正在編寫提示…";

"Searched 1 site" = "Searched 1 site";

"site" = "網站";

"Delete Chat" = "刪除聊天";

"Read documents" = "讀取文件";

"Stopped talking to site" = "已停止與網站交談";

"Searching" = "正在搜尋…";

"Reading document" = "正在讀取文件";

"Error reading document" = "讀取文件出錯";

"Stopped reading document" = "已停止讀取文件";

"Search failed" = "搜尋失敗";

"Unable to generate URL" = "無法產生網址";

"Visited the web" = "已瀏覽網頁";

"Analyzing" = "正在分析";

"an external site" = "外部網站";

"Creating image" = "正在建立圖像";

"Reading documents" = "正在讀取文件";

